唔好以為染左髪既就唔係喬裝狗

有朋友收到風
有狗隻係會特登染個頭
等望落唔似警犬

再睇下呢段片

高矮肥瘦乜都有

手足做完野一定要小心
反跟蹤要成習慣

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

推10次

推

Push

好耐之前已經影到有染髮

仲會特登搵D唔似狗既

總之手足一定要小心

留髮尾係咪最安全

哦，你捉鬼
明明係高登義士

呢條片同你講左 鬼係無辦法捉

咩類型都有

佢搵針做天文台都得架啦⋯⋯
根本冇王管

隨時有啲扮到成個毒撚咁，等你冇防備

黑警已無紀律
唔會再係平頭 黑色頭髮果d
手足小心

係無可能捉
所以要小心唔好俾人跟
尤其做左高危野之後

仲有佢地有人專mark人
再用cam 片跟到返去

一定要搵方法換裝

推9

推8

紋身可唔可以做指標？

幫手推呀

你點知係真定假紋身

總之要提高警覺